But : Jeu basique du personnage qui court et doit sauter par dessus les ennemis
Langage conseillé pour ce type de programme : Godot paraît être le moteur de jeu le plus pertinent à l'heure actuelle pour faire des petits jeux multi-plateforme
